其實WWIII係咪打緊？支国而家係最大贏家

1.通過疫症消滅低端人口
一車車低端白痴支那人沒學識
又唔戴罩
肯定係低端人口
送去武漢個新醫院
埋左佢話病死
Who care

2.p4實驗室整左生化武器發要同你講咩
甚至人地疫苗都prepare好埋又要同你講？
等啲低端人口死得七七八八
香港廢青又死得七七八八
全球爆發到一個地步
又攞返疫苗出嚟話成功燃發
一箭幾雕啦

3. 跟本而家啲感染人士全部都係国安特務嚟
仼務就係加速疫情蔓延
將病毒派街坊
勁過一帶一路
話唔埋仲可以癱瘓西方敵對勢力
民間恐慌加疫情嚴重
隨時經濟下滑

支國沒那那又打贏一場WW
又可以清理低端
順便消耗下西方敵對勢力
爽死

醫護請安心擺工
就算我染病
沒人醫我都唔會怪你地
我會衝入狗館狂咳

一切都係為左黨

自損三千
陰謀論咁睇都唔合理，搞臭自己個朵

Work wo

係一線城市既人口係低端人口?
你知唔知打仗最需要就係人力

打生化戰都要人力？
周圍走嘅病人就係最好武器

即係你覺得deploy chemical weapon就足以令你嬴一場所謂既世界大戰?

唔好咁認真

樓主係先知

其實最危險係遲啲冇得戴罩